啱啱啊媽同我講...

啱啱啊媽同我講
「啊囡, 我地星期日去維園遊行啦!」
我聽到個下 好撚感動😭😭
本身好驚啊媽唔俾去 一聽到佢話要去 即刻熱血曬
大家!!!! 禮拜日不見不散! 一齊送惡法 一齊建立我地想要嘅未來！

我老豆都主動話同我一齊去
大家盡最大努力叫身邊嘅人去呀